[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

去年反修例風波，香港上演一幕幕歷史場面。「2020年紐約電視電影節」得獎名單公布，香港電台《鏗鏘集》及now新聞台《經緯線》分別憑反修例、7．21元朗事件有關節目等獲獎。

奪得5個獎項的《鏗鏘集》，憑《721元朗黑夜》 奪得最佳新聞調查報道優異獎；與年輕抗爭者有關的《這年初夏》及《這一年…十五歲的暑假》，則獲頒最佳新聞跟進報道優異獎。

獲頒3個獎項的now新聞台《經緯線》，憑《元朗黑夜》贏得最佳新聞紀錄片優異獎；有關反修例抗爭中社工、義務急救員的《同路人》，則奪得最佳公共事務節目銀獎。

你條撚樣成撚日話成日spin 7.21係fake news，點知外國唔係咁睇，關於7.21既全部都拎獎

自推下

梗係啦有300萬收視既何已完做男主

推

始終警黑勾結先係最吸引傳媒注視

其實外國人係咪真係覺得721係恐襲？

何已完嗰三百萬點擊，隨時係港台同now幫佢搵番嚟㗎咋。D外國人想親眼認一認佢個衰樣都唔定。

Push

永不忘21 同31 號

push

藍屍+保皇黨又準備發癲

一陣又話外國勢力

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

抵制東方日報要人! 請勿浪費admin心血!

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

deserved